特區政府應該將財政盈餘上繳黨中央，作為給媽媽的家用

操你媽的逼，應該高官每月要捐十分一人工畀我地習大大

比緊啦
仲要直入班貪官袋
而家起乜都過百億架啦

起條幾米既連接橋又唔洗打地基都要千幾萬
係香港政府先可以咁撚無恥